尼馬向曼聯下戰書：我重拾100%

【體育】巴黎聖日耳門球星尼馬強調已百分百痊癒，全力在歐聯16強撲擊剛易帥的曼聯，此說與下戰書無異。

於2018年繁忙的賽程，尼馬（Neymar）可說多災多難，先在2月斷腳，僅僅趕及於夏天復出為巴西國家隊出戰世界盃，及至最近再次受創，因腹股溝傷患缺陣，但於早前歐聯已能披甲。

「回到賽場，跟你的隊友並肩作戰永遠都是美好的事。受傷加上於世界盃失利，這個情況真的令人傷心，但你要從這些事情獲得啟發，重拾集中力，專注在新事情之上。」尼馬表示自己的狀態已回到100%。

PSG於歐聯16強將鬥剛易帥的曼聯，尼馬坦言為這個抽籤結果高興：「這將是兩支偉大球隊的兩場偉大球賽。我們都知道曼聯所擁有的質素以及勝利心態。他們換了領隊，踢法不同，處於過渡期，但仍具質素。」

好睇啦

證明PSG開始驚

你地成隊蒙住對眼黎踢都贏啦